［突然］紅燒獅子頭

好靚

ho ball

好波

rip

燒獅子攬炒，yeah!

哎呀，乜咁搞呀

天行道

唔割

好型

施迪(1921-2020)

靚過之前

係

中銀都見到2隻好醜嘅獅子。

見到好肚餓想食上海菜有冇黃店介紹?

其實隻獅子燒完仲型

確實，其實隻獅子燒完仲型